有冇人去左香城冬日美食節

多唔多人去?
我都剛比左錢但未有飛
唔知成唔成功

唔想幫襯港商

撐手足冇計

仲未收到飛x2

我好似兩三個鐘就收到EMAIL
我用GOOGLE PAY
不過見好多人WALK IN比錢入